有無人覺得野菜生活混合果汁好好飲？

好飲正皮

難飲負皮

屙屎汁

右邊飲完返唔到轉頭

番茄汁好難飲

好L甜

屎黎